Sekiro隻狼算唔算係from software 嘅巔峰之作？

戰鬥方面，拋棄魂系列用盾可以擋成世/遠攻變EASY MODE，血源嘅槍反，同埋兩者都能夠玩家想點玩而衍生唔同嘅Build嚟攻略；取而代之嘅係要求玩家面對唔同精英怪物時，思考要點樣令場戰鬥令自己更有利（暗殺一條血先/爆竹打出硬直/掉灰燼團/鐵傘擋擋擋」，再喺「跳、閃、招架」三種方式選擇最合適嘅方法應戰，而出到嚟嘅效果就係每次戰鬥都硬橋硬馬同埋更加講求反應、而且爽快。

地圖方面，重新回歸返Dark Souls嘅原點，採用返當年吹捧到上神臺嘅縱向地圖，令探索過程可以貫穿晒成個葦名，而且有啲地方係會有機會出現唔同嘅分支路（葦名弦一朗並唔係一定要打咗先，可以先去仙鋒寺/鐵炮堡壘）完全由得玩家自由發揮。

怪物方面，每一種嘅敵人嘅move set （真係指緊每一種怪物）都比以前作品更加難捉摸（配合跳、閃、招架應對），部分怪物（散彈鐵炮/肥仔/喪屍/蟲附體僧侶）仲要有特定手段先可以真正解決。就算係人型敵人都好，天狗/長槍兵/道場居合斬呢類都考緊你點樣用自己嘅經驗去應戰、唔可以一味死斬。精英怪同Boss更加唔駛講，單係赤鬼都已經打到好多人死死下（同葦名弦一朗喺天守閣一戰打得仲爽，每招架一下都搞到你想繼續追打落去，你來我往咁爽到爆）

故事方面，唔再係透過少量CG+大量物品嚟描述，會將故事嘅大綱講晒比玩家知道先，所以即使係初入坑from software作品嘅玩家，都會明白故事嘅走向/大約發展，但若果想知道更多NPC嘅故事，就要特登自己搵線索（比唔同酒葦名一心/佛雕師傅都會知道唔同角色嘅故事）先會發掘到更多嘢。保留以前做偵探嘅敘事特色之餘，新玩家都唔會唔知故事想講咩。

講住咁多先，有咩留返你哋補充。

利申：from software 打手我愛宮崎英高

好撚悶
一味整長怪物條命, 整廢你攻擊力
來增加難度

DS個故事比較吸引

隻狼啲boss同npc係咪個個都有故事
以前玩dark soul好沉醉係boss啲故事

無得連線
想感受隻game都卡住去唔到下一關

我覺得係故事格局上嘅分別，我都同意魂系列嘅故事比較吸引，因為魂系列係講一個架空嘅世界，而且瀕臨崩潰而等玩家去救，但隻狼就只係一個國家入面主角跟住主公嘅諗法去行動，相對上代入感會低啲、而且無魂系列咁多錯縱複雜嘅故事線

我上面想講其實係描述故事嘅手法上

Ching買咗邊到出嘅老翻遊戲

無online 巔峰唔到

Ds1係第一隻將線上同單機柔合得咁正既game

冇左入侵 冇左體力條
冇左絕望感
又易玩左 當初又話難過ds同bb

巔峰一定係水頭充足ge BB

D美術 同BGM高隻狼一水
雖然隻狼都好正

我覺得係ds1
ds1係由零做起
隻狼起碼有好多隻game做reference

BB 世界第一

無視咗Demon's Souls

btw 好多人都未打爆隻Game
就算打爆咗，NPC任都要花D時間研究，好難講係咪巔峰
我玩咗成個Weekend(未爆)，暫時覺得係可以同DS1、BB相提並論的作品

咁DEMON SOULS 都係章節式關卡
DS1係吸收左前作基礎再真正發揮宮崎既想法,DS3就集大成
隻狼優點係有,但唔太特別,中規中矩啦

啲比例好怪

怪獸我明，
但點解大家都係人，
你高米八，boss會高2米半

係講錯少少 都唔算係由零做起
應該話係除咗demon souls你唔會見到其他game嘅影子

我自己睇係因為大家都慣咗成個系列（demon souls、魂、血源）都係走西方、中世紀/維多利亞嘅風格，而血源再加多個克蘇魯神話做加持，令到BB喺呢方面真係無可挑剔。

隻狼就走和風好難營做到魂同血源嗰種美術風格/配搭，兩者都走唔同風格，拎嚟比較好似對隻狼唔公平

咁都唔特別？
定你拎ds1嘅震撼嚟做比較

btw 我想問隻狼有啲bgm係咪重用ds同bb
成日聽到都以為自己玩緊ds bb

咁唔係講緊巔峰之作？
唔比得舊作 咁最新就一定係巔峰啦

而且我真係覺得無咩特別

BGM唔肯定
Sound Effect有唔少係重用

咁講，「無咩特別」係好主觀
如果講唔到點樣「特別」，點樣「唔特別」
其實係冇乜討論空間

你都岩 我承認可能係我主觀感受

可能係題材問題 日本風動作遊戲早就有大量經典作品

鬼武者 天誅 等等

淨今年都連埋隻狼都有3隻 隻狼 對馬 仁王2

可能有點審美疲勞

如果from solfware今年係出bb2

就算係cut online完素 我應該都喪吹

鬼武者 天誅 上一代都係10年以上
對馬、仁王2又未出，唔明點樣對隻狼審美疲勞

隻狼既企劃原案就係天誅，只係覺得創作受限而改為原創
如果只係因為日本忍者動作遊戲就覺得冇特別，對隻狼黎講係非戰之罪
隻狼就算做戰國，都要做架空咗既葦名，唔會落俗套

和風類嘅經典作品輩出我同意，所以我自己睇返其實會覺得from soft今次真係好大嘗試，一嚟佢唔用返天誅呢個名出新作，反而用隻狼呢個全新嘅名，某程度上係對自己出品嘅信心，但另一方面又要冒住「整得唔好、比人叫佢出返舊系列嘅新作仲好」嘅風險。

第二點我上面回覆另一位巴打有提過，令from soft（宮崎英高）上神臺嘅魂系列同血源喺美術風格都係一脈相承，突然爆隻狼呢種和風出嚟真係會搞到fans有種違和感。再加上你講嘅仁王2、對馬島、隻狼同年出，我都明隻狼未必帶到比人太特別嘅感覺但我自己就真係覺得幾fresh

btw 隻狼個系統大改來 好正

成隻game都要用日本刀 好悶
以前bb ds係咁轉武器 又可以唔同build
隻狼d招式流派其實都冇咩分別

打nba大部份都兩米幾，
咁你又係咪？

四騎士同太陽長子

仲有ds獨特既悲涼感

一開波就話我去敲鐘徒勞無功

我又聽佢講 然後周圍走

個種無咩迫你做野既感覺好正

隻狼都係回復番工具人式主角

唔算

fs只會愈做愈出色

為左難打而難打
整到一下死咁無意思

係連登唔可以講呢隻GAME壞話

無連線仲好 夠絕望 單機咪爽
雖然故事唔同 日風
但系統同地形太有ds影子
感覺係想開條新line
暗黑風整到厭了

個格劍戰鬥系統真係巔峰之作正到癲，act黎講數一數二

其實仲有冇宮崎英高外中意整難game既人

東方 洛克人？
不過呢D我都冇玩
arpg除咗宮崎英高我真係諗唔到

暫時隻狼最新嘛，不過我私心都係想宮崎出返暗黑風嘅作品

係，到咗DS3仲有嗰種世界終焉/崩壞感覺更加強烈（環印城），魂系列一直都同你講，火點都會有熄嘅時候、呢一刻你做傳火/熄火/奪火係玩家自身嘅使命/感悟，但幾百年後都係走向返同一個命運，有人一早已經睇破咗（艾爾德里奇）亦有人想繼續傳承（矮人王）成個格局好正

睇片當玩左？

未玩隻狼
不過我覺得DS果種努力打完phrase1有過場入phrase2甚至phrase3既情節好hype

仁王正垃圾驚
冇得同隻狼比

最中意日本刀
劍心迷,岩哂我

見到呀Gael果陣有種識英雄重英雄
唔係好想打佢既感覺

同一條女寫
會重複都正常

一定去唔返天誅系列的水準囉

好還好，但使唔使吹到癲峰

我自己覺得sekiro啲boss soundtrack真係唔夠bb同ds3嚟得澎湃同有記憶感

隻狼令我最滿意既地方有兩點
第一，取消左精力條，令到玩家既動作唔再受到條氣限制
第二，格劍系統，爽快得黎又要逼你同boss面對面咁作戰，我呢D普通人再唔係偷兩刀就跑到冇雷公咁遠等空檔（當然你都可以咁做但效率低）
希望 From software 下一作可以保留類似既元素

dsbb d boss全部有故事過場又型，sekiro d boss好似打完就算咁，可能我暫時打得少

From software d game真係好正
Armored core幾時出新啊

整緊，有排

Ds1地圖
bloodborne鼓勵進攻 武器變形
ds3 boss fight
Sekiro新戰鬥系統

真係每次有新game都有賣點省靚招牌
對比起好多game廠保守做法
睇住老賊不停挑戰 超越自己真係好撚爽
希望老賊同From長做長有

BB有Gehrman同Ludwig,DS3有修女

其實Souls Series打完一週目通常都唔知故事做乜架啦
BB未出DLC之前個故事都冇乜吸引力
如果機都未爆，咁快話隻狼d boss冇故事似乎早得滯

巴打明唔明隻狼個故仔 點解返3年前已經斷左手 個個少主鈴係類似時光機？

我未打爆機，只係打到獅猿，以下係我＂鳩估＂
主角係返咗去三年前既回憶
主角既自言自語話自己唔記得3年前發生過依件事
而平田宅第有一間屋可以竊聽
內容係話「當時出現咗一班獵殺忍者既僧兵
一個受咗重傷既男人想出戰
但有個女人阻止咗佢…」

當中重傷既人應該就係主角（把聲似，不過唔肯定）
因為受咗重傷而冇咗嗰段時間既記憶
而依個場境既Boss - 幻之阿蝶，就係隻狼既忍者老師
可能係想講「獵殺忍者行動」既策劃者係幻之阿蝶

隻秋的確最痛快 打完一場個感覺好滿足 咁多集黎講隻狼既隻秋係最爽
地圖都唔差 但未到ds1咁正
但佢既不足之處都唔少
Boss fight既bgm的確唔夠正
隻驚既優化做得唔好
潛行系統整得好弱智
係牆角打時個畫面角度整得好濕鳩 仲會自動unlock
故事同氣氛又唔吸引

不過你純講隻秋既話隻狼的確係最撚正

隻狼喺美術方面唔夠bb/ds咁有特色，可能和風限死左個設定，打boss感受唔到bb/ds果種震撼（初見瑪麗亞同路德維希果種feel )，可能因為太多人形boss。
但係隻狼個打鬥模式一定係最爽最多變化，越打越好玩，似bb+ds合體嘅快版
不過始終我都係鐘意bb多d

如果隻狼有體力bar我驚好多人啪碟

認真講dark soul d武同裝多到嘔但係其實用黎用去都係果幾套
取消左防裝呢樣野真心唔錯

冇防裝但整d外觀裝備都好丫。…

戰鬥真係做到刀光劍影冠絕souls like 類型嘅遊戲

魂1都可能係

魂3武器不知幾多變化

玩入侵咩配套都有⋯⋯

防裝就 轉下look都要既

不過我都開始覺得搵隻狼同魂比唔岩

應該同番天誅 鬼武者之類比 因為宮崎明顯想做隻故仔驚 優秀既地圖 出色既演出 唔做線上 明明白白咁講故仔

係唔係最巔峰我唔敢講
但係DS BB 同隻狼3選1我必定係揀BB

淨係Opening既音樂已經可以J到出血

比起bb dd依隻易入口好多
唔知做唔做到game of the year

我始終覺得ds1既地圖好啲 複雜 多樣化 inter connected 而且好有特色玩過唔會忘記 隻狼combat方面就真係最好 流暢爽快又有難度 但係有一個問題 就係主角移動力好高 幾本上有危機都可以直接跑or飛走 唔會出現dark souls卡地圖既情況 同埋boss fight方面 ds bb啲boss設計 氣氛 場景 bgm等都較好 唔係踩隻狼 只係我覺得幾隻souls like game各有各好 利申返 好鍾意隻狼

仲有bb 路德維希
twist phase 拎月光大劍嗰下 夾埋ost 正撚到
ds opening& 雙王子 & dlc黑龍ost都係正到癲
未玩隻狼
個人覺得故事嚟講好難超越到bb
自己覺得齋計故仔bb>ds1>ds3>ds2
計埋pvp 玩法(法術奇蹟咒術) npc 我又覺得ds系列比較豐富

係 我好多平時唔鍾意souls like既frd都買黎玩 可能因為見戰鬥好爽快 但明明依隻係最難玩

dark souls受mon hunt啟發

我覺得BB先係嶼巔峰之作
無論畫面、故事
DS3我玩到2、3周目
BB我到現在都重玩緊
啲人物都好印象深刻好似路希維德、瑪利亞女士、科斯孤兒

宮崎老鬼每次都賭命咁
整到咁撚hardcore真係唔驚冇人買
玩完ds bb真心覺得佢係鬼才
嚟緊仲有demon's souls ps4 remastered
仲有希望from software 出翻armored core 繼作

King's Field 表示
反而Z-targeting似乎係響Zelda參考返黎

Ds描述故事手法上只係唔同
但唔係比隻狼差
我中意ds嘅敘述手法多好多

雖然隻狼冇左果種要玩家慢慢自己探索背景故事既感覺，但係戰鬥系統既改變真係不得了！再唔係避怪招等時機再打，而係需要主動出擊。唔同招有唔同招架手段。下下刀光劍影真係好撚正

利申：之前有玩ds bb

玩完ds 都唔太清楚個故事是否失敗
個人鐘意隻狼既戰鬥系統，真心做到刀光劍影既感覺
個人鐘意隻狼

同感

我覺得刀光劍影係賣點，夠真實

Souls Series係有兩個Layer既Gameplay
一個係過關打王既戰鬥 (Action Game)
一個係「過場、NPC任務&對話、物品描述」推理返個故事 (Detective Game)
好多人只係會玩第一層Layer
真係Fans會玩埋第二層Layer (自己研究/睇人地既研究)
冇話玩完DS唔明個故事失唔失敗
只係個故事本來就預咗要研究先會明
而研究劇情係另一種樂趣

Bb戰鬥音樂太特別
打教主好似打邪教咁

不過今次日本戰國風 打鬼形部都好震撼
好似同呂布打緊咁

各有風格啦

係個故事性差咁d

dark souls，bb，隻狼3種唔同風格我覺得無得直接比
個人覺得隻狼戰鬥系統真係好出色
會令人玩到停唔到手
綜合黎講bb各方面都好完整,個人排bb>隻狼>dark souls
始終覺得dark souls 個戰鬥系統唔夠爽快
去到ds3已經將bb戰鬥系統放入去令戰鬥流暢左真係好玩左好多
不過隻狼格劍認真無得輸

冇bb級個音樂同氣氛，玩落係feel 到有一堆野可做得更好但冇去改

覺得隻狼係整黎笑鳩仁王，幾年貨vs研發多年大作
同樣都係日本戰國background配神話

真心煲左兩日都係玩到中期，耐玩度極高
好耐冇試過打到停唔到手，好想大大力表揚英高

癲峰之作一定係demon souls, ds1
之後果d已經太偏重戰鬥，細節位愈來愈少

戰鬥系統三作中最正
學樓上話齋
刀光劍影

但故事 bgm 氣氛都輸bb

英高真係好撚癲
自己擔正嘅demon soul ds1 bb 隻狼
都係巔峰 隻隻都有佢獨特之處
尤其地圖 屌你老母正撚到
相比下ds2 ds3就總係有缺點

ds3衰地圖唔夠1咁緊緊相扣 2就算把啦

透過物品描述同npc對話推理返個劇情出黎真係好正 比到一個感覺係玩家同主角一齊係個世界到探險 搵出每一塊拼圖再拼出事實既真相

懷疑有啲人根本冇玩隻驚 入黎9up 係人都話難 仲話唔夠ds難 又話悶又冇變化個啲根本cls 隻隻怪都唔同攻擊模式 咁都冇變化。。。 再加上暗殺呢個元素第一次用就已經設計得咁好 根本好撚癲
利申 fromsoft打手 超鐘意魂系列

D 精英怪隻隻都好有特色，每隻都有獨特的打法
痴撚線，簡直係嘲笑仁王換隻色就當新怪

DS2變左黑歷史

無 我講既ds3大成已經集埋ds2

ds1地圖設計嬴曬其他作品大家公認

音樂就集集都有幾首深刻
Gwyn Soul of Cinder Abyss Watchers Ludwig
呢D全部神bgm
ds3尾王phase2一彈起ds1葛溫琴聲 你個人真係會想流眼淚
bb路德維希bgm又係正到仆街

故事ds1寫得最好 無論主線同支線都有種令人好悲涼既感覺
bb同ds3故事都好好 不過個人覺得始終無ds1咁好
氣氛ds1好慘 成個世界無人 全部人都係badend
bb就好撚恐怖 玩到個人好壓抑

戰鬥系統好明顯一代比一化進化 由ds1你一刀我一刀
之後變到bb咁鼓勵你進攻同槍反
直到今日隻狼真係要同隻王有交流 一定要parry一定要硬上
逼曬D玩家去真真正正理解隻王既moveset
隻狼戰鬥系統可以話係最完善

btw其實ds2個pvp係嬴曬其他作品 雙刀流為成隻game多左好多玩法
反而ds3取消左雙刀流

卡緊弦一朗 未爆機唔評論住

不過都好鍾意Bloodborne
You are at my side. All along.
拎月光劍真係正到高潮

仲卡緊僧兵過唔到

DS2 係劇情垃圾啫
其實個系統係改進咗
佢玩二刀流/雙手左手武器/改咗個跳掣等等都值得讚
不過D判定真係好撚古怪,打擊感同音效又差D
overall都係正game

我自己就無深入研究過ds2 pvp 學你話 d打擊感好撚奇怪

Ds3就玩得多d ds3既強韌改得幾好 咩類型武器都有d用處

係呀 條蛇邊有可能咁大
仲大過全世界最大既品種

弓弩愛好者但始終係弓弩build可以玩

BGM都好震撼 打劍聖聽到好激昂
容易啲投入去戰鬥
格劍系統真係令到戰鬥層面再創新高
期待from software再將佢進化
故事同背景都好有趣 一入源之宮真係兩種世界
地圖方面出色 多咗飛索令到玩家去到邊
都會周圍搵下有無路行 而且每個地區都有特色

今集故事係最清楚既一集
無左以前果種唔知咩事既感覺

冇記憶應該係龍胤之血後遺症，去到水生村，打葦名有相關提及（唔想劇透唔講太多啦）

美中不足係無得玩fashion souls
ds果時好多裝備比你揀
好正

玩晒咁多代反而覺得隻狼最易玩，以前都玩慣盾/槍反，遇到D無得反嘅怪物boss好頭痕，難唔難真係睇人

其實個背景都唔係好明朗
係主線好清晰

dark souls 1 先係

我覺得bloodborne勁啲
不過隻狼都好接近
DS3就陽光啲 啲boss型 大氣磅薄果下好 又易 任何人都岩玩

BB打白羊果時既background music 係非常深刻

隻狼始終背景限制左boss既變數, 玩落d人型boss只係純粹考反應, 每次死只會有種"屌 明明我格左"既感覺
反而ds1 果種隻隻boss都唔同feel, 唔同戰術, 死左會諗其他方法打, eg"轉巨劍試下先" "早知玩靈魂箭屈死你"
de souls 試驗作, ds2 唔駛多講, ds3 劇情補完為主 純粹用小怪數量增加難度, bb又係玩多怪圍嘔 無誠意

最正boss 一定係無名王
第一次初體驗, 事前知道有神族被除名, 再望一望佢個名, 仲要成座山咁大隻, 即刻起哂雞皮企係到無郁到就死左

個人

隻狼>>DS>>>>>BB

唔明點解咁多人鍾意BB
玩法好單調, 去到中後期D埸境個人唔太喜歡

利申
我入手次序係
DS2>DS1(PC)>BB>DS3>DS1(PS4)>隻狼

可能我先入為主左，始終都係鐘意ds1->ds3呢個完整既故事

bb係衰main game尾嗰幾隻王垃圾
勿扣賴許 重生古神 奶媽 月神
又廢又悶
但dlc真係神來之筆
對我嚟講bb嘅音樂同劇情都好過ds3
但超越唔到神作ds1

如果ds1 Izalith唔係咁hea就真係一隻100%作品
個熔岩區同嗰隻重用肥仔惡魔

DS1正傳D boss=解謎遊戲
玩過一次識玩就無咩特別
混沌的溫床白龍希斯墓王尼特呢D無咩戰術可言

Bb Ludwig 攞起月光劍搵返人性果下ds1到隻狼都俾唔到我咁深刻嘅印象
Bb係製造打boss氣氛真係超哂班

bb個dlc係有誠意既

只呢幾隻game入面, bb以我黎講玩完1次唔想玩第2次

DS1,DS2,DS3 我都起碼開左5隻角色以上黎玩, 玩唔同BUILD
隻狼宜家第2輪都覺得好好玩
BB曾經幾次想DL番黎重新體驗一次都係玩到教父就唔想玩, 好悶, 唔知點解

你咁講 咁隻狼全boss都無戰術 都係閃格跳斬
我想講既係變化 唔係難度深度
講考反應隻狼係第一 要超高集中 我認同

有冇睇美食的基佬
入面都有呢條蛇，話蛇身長度可以繞地球一周

太田順也
我收第一次春終嘅時間夠爆3次隻狼

非常同意
覺得bb同ds3每次Boss戰場景同配樂都每人印象好深刻
今次隻狼啲boss戰相比下真係差左啲

World Serpent好多作品都有啦...

佢啲p2真係就咁扣咗一條血，講幾句嘢就算，so far我打到依家真係一首bgm都冇深刻印象

bb個絕望感最正
又多支線玩
最正係有迷宮系統 成隻game襟玩左廿倍

From最癲的作品我諗無一隻癲過metal wolf chaos

環印城啲天使

依個真 冇乜壓力

明顯ds好啲

我反而覺得
BB > DS > 仁王 = SK

雖然隻狼個戰鬥系統進步咗好多
但故事真係覺得變到好直白
無咗要FF一大輪諗發生咩事個感覺

我覺得一隻game 故事性緊要啲
打完BB DLC係真係叮一聲咁
然後走去上網睇好多克蘇勞資料同人地分析

反而隻狼係一味打打打

Btw, 話難我反而覺得仁王難啲
可能係因為我由仁王開始入坑未打慣
打贏立花嗰吓真係開心到掉手制
之後打堆雙boss又係，打到二三週目完全痴曬線

玩bb玩左一陣 成日唔認得路 應該點克服

我係由 bloodborne 開始鐘意 fromsoft , 佢地係少有日系dev 可以整到jrpg 以外既完美遊戲， 仲要全世界都咁鐘意fromsoft, 其他廠想抄根本做唔到佢既神緒， 所以我好撚期待隻狼

你可以每個map 做下好快既燈到燈 farm blood echoes, 打兩三個run 返回夢境幾次， 你就好快認得路， 又可以有blood echoes 升吓lvl

其實好難比較 DS BB SK 三個唔同IP 每個都世界級

老賊真係亂咁黎
3隻都唔同
但3隻都咁高汁
諗起
DS打肥瘦雙王卡我
BB孤兒教主卡我
依家到弦一郎同劍聖卡我

仁王=隻狼可以唔洗傾

我都係冇咁鐘意bb最鐘意ds3，玩左五個build，外加pvp打左好耐，ds3個pvp意外地好玩ds2就爆機兩次，其實佢個遊戲性都幾高，好多野玩b第二次打三傻就唔係好想玩

我自己睇會係覺得隻狼屬於宮崎吸收晒魂同BB嘅製作經驗之後，想另闢蹊徑同時又集大成嘅作品，所以先有呢個念頭

無左氣呢個設定可死斬，又可以跳又可以避無限空間無左以前會被逼入死角死個種絕望

但轉個角度諗，有氣就限制咗好多操作同玩法，打都未必打得咁爽快同肉緊，打破戒僧就係個例子限氣嘅話，唔好話parry，連phase 2幻影都唔容易避

Demon Soul = DS系列 > BB = 仁王 > 隻狼

仲有仁王2 同 Ghost of Tsushima 未出

Soul games 就係要咁架啦

好撚過DS BB啦
由組隊出個下已經冇左個意義啦
個個話易打易打點撚知個個都係組隊打
起碼而家隻狼cut左線上真係俾玩家自己去試
DS同BB 真係得上網睇D隱藏道具同任務
而家玩隻狼真係會上網睇下人地打王點打
跟手去練去學 呢D Game 有組隊完全冇意思
你話Mon亨係重覆打刷裝就話者
佢呢D王死就2周目先可以打多次
Btw 有入侵就好玩啦

冇玩過bb 整體黎講都係覺得ds1 ds3>隻狼
隻狼一開波係會覺得佢連細王都好有特色
點知去到後期係咁重用類似嘅大將個啲
同埋同一個場用3次葦名城
boss方面 隻狼人形boss嘅打法幾單調
知道左某個弱點/打法就會易好多
ds啲boss用大劍同用刀打已經好大分別

個人意見 DS1>DS3>BB>DS2>SK
真係麻麻地隻狼,對於我呢D手殘反應慢既玩家黎講玩得有D辛苦
9成BOSS都係DS 式拉打過
我個人就覺得格都幾悶下,下下擋擋擋,如果一對多就死硬,一定要暗殺左D先
變左局限左個玩法
故事唔吸引我,感覺個格局太細
玩爆左就封GAME 得閒玩返DS 算

最顛峰係阿東首歌

咁呢隻係咪souls game呀標題有冇寫呀

中意ds通常麻麻隻狼

雖然唔同 ds 有得揀武器，但其實隻狼加忍具同埋武技都有唔少變化，不過要用紙人成日就住就住結果直情習慣左唔用

睇返麻麻隻狼個班既留言
當整game既就係唔想一成不變
但玩既其實根本就跳唔出ds個框

屌你老母自己開個po嚟比較
而家唔同意你就話唔公平

經歷過魂同血源，個個都離唔開hardcore嘅ARPG/From soft/souls like一定跟住呢套遊戲方針某程度上都印證咗宮崎英高真係令呢兩套經典作品上神檯級

我開po無拎美術設定呢點嚟比較/講就係知鹹魚白菜各有所好

要比較緊係講緊Overall架唔
點樣要人淨係比較你想比較個啲，咁駛乜比較

根本隻狼要當一隻souls game黎睇就唔合格，當刺客game黎睇都ok，簡單啲講就係閹割版仁王，最多動作做得靚左同埋多咗蝙蝠俠fung黎fung去個系統。

唔係難玩=souls game
Souls game有解迷開shortcut元素，有死後咩都無曬要重玩既絕望，有氣bar系統冇得比你玩無雙，行路每一步都要戰戰兢兢，好容易中伏/跌死/on9死，又有得玩下魔法，又有入侵系統，隻狼根本冇乜邊一忽似Souls game。

FromSoftware 唔整souls game根本無咩特別之處

隻狼行和風
血源行暗黑/克蘇魯神話風格

兩種南轅北轍嘅風格都好難拉埋一齊講/比較，最多都係睇個人口味啱邊一種多啲

利申返先：我自己鍾意克蘇魯神話，所以美術上血源係會排第一

閹割版仁王都講得出

講FS巔峰有咩可能唔係講Souls games, 點都係DS最巔峰，如果講souls game自然就會問Sekiro算唔算一隻souls game, 如果當佢係souls game, 佢安排喺邊度？如果佢唔係一隻souls game咁絕對唔係巔峰

有d野set死都係set死，souls game已經係一種game type, 唔通你玩Mario 洛克人個d改到跌落街唔會死叫做跳出框框？

隻狼根本就同ds係好唔同
ds係arpg可以刷lv屈王 又可以揀法師揀劍士
隻狼就係單機動作game
地圖設計方面ds係好啲 但boss戰鬥方面隻狼都唔輸
如果你用ds準則黎睇隻狼一定唔合格架 都唔同類型

BB世界第一

最大問題係無online搵人幫手，唔係個個都有能力玩呢類game，真係打唔過就只可以練習過，但講返佢戰鬥系統如果有得叫人幫手又會變到太易玩。

邊忽有講過佢係souls game,你腦補佢係souls game下話

我都幾肯定你冇玩過仁王隻狼都唔知你爆機未

屌 我卡隻精英卡左2粒鐘

仁王仲重複啦鳩頭

ign等都話 係fs最出色既作品

破僧boss 有少少水墨風 好撚新鮮

如果有online 做召喚師嘅都唔算真正自己爆機啦 冇online仲好

但phase 2啲幻影好仆街如果phase 2同3掉轉應該好多人想掉手掣

的確，不過隻狼依種武士/忍者+神怪，鬼佬係好撚buy，我自都好鍾意

btw，bloodborne果種維多利亞時期暗黑歌德式係無撚得輸，亦都好少game做到依種style
bloodborne完全就係一件藝術品

企上樹暗殺

唔少人只想體驗劇情，又想自己玩唔想睇片

呢d咪日本仔軟實力囉
可以用game黎宣傳自己文化
忍者武士呢d 鬼佬好撚中意

個人因為克蘇魯元素好鍾意Bloodborne

同埋好鍾意佢果種要自已推段故事，再理解真相嘅恐怖嘅感覺

另一面睇嘅係隻狼係FS出品入面最講求玩家臨場反應，所以打起上嚟寧舍爽快

如果有召人/入侵嘅話，隻狼會變到好怪一嚟係召人嗰陣好難暗殺/潛入要素會少咗，二嚟係入侵嘅話兩邊格劍/搞到玩家會某啲位（天狗、居合道場、鐵炮堡壘）會好氣餒

FromSoftware巔峰一定係Souls game type囉, 隻狼唔係soul game咁唔洗講一定唔係巔峰啦

成隻game啲boss個ai都係單對單用
一多個人即刻變弱智
睇下三年前毒佬點樣比NPC同玩家輪就明

隻狼個戰鬥系統用黎做online pvp應該好正,個種格檔反擊感

會變咗兩條友無止境等對方出刀，因為先手只係俾個機會人parry

地圖設計其實已經好好 但未到DS1嘅水準 尤其係用忍者通道呢個方式連接唔同地區 我覺得宮崎英高絕對有能力做到超越DS1嘅地圖所以有少少失望 加上資源重用率極高 例如弦一郎打三次 七面武者打三次 獅猿打兩次 破戒僧打兩次 貓頭鷹打兩次 令我懷疑係咪受限於開發時間/資金之類嘅問題 搞到地圖超越唔到DS1同王戰大量重複 另外嗟怨之炎要人重拾DS&BB式打法亦好奇怪 仲要擺到差唔多最尾先出場 畀人有種想推翻個戰鬥系統嘅感覺

另外戰鬥系統出色到無嘢挑剔 由頭到尾玩死同一把刀都唔會覺得單調 雖然好似踩多過讚 其實整體嚟講非常優秀 只係有啲恨鐵不成鋼 覺得超越唔到DS1好可惜 因為有能力做得更好

我斷言，任何話仁王好過隻狼嘅都係On9

仁王其實三週目前都仲係唔錯，但一到四、五週目後真係為難而難，幫每隻怪都加極多buff，每隻都可以一刀斬死你，裝備上表面好多選擇，但實際都係離唔開飛鏢流/陰陽術/九十九

雖然一早講明唔可以同BB同DS比, 但玩落真係DS BB先比到果種震撼出黎, 隻狗? 得個難字囉

仁王最on9係迫人刷裝 到你刷完返嚟佢就nerf
而且啲怪一係就圍你一係就成身buff再nerf你咁打
打落好唔過癮
利申:打到三週目 玩哂DLC就無打

其實又無咁死, 真係要做ONLINE都可以SET好多限制, 只係FS堅持唔比

九成九都未過到一郎

唔算 ，下一隻永遠更精彩

認同格劍玩法係正
不過同時真係難玩左好多
比所有前作更講求反應
招式變化多左 又要針對唔同招有唔同對應
真係難到pk

Ds1先係

宮崎喺出完DS3之後講過暫時唔想再出soul類玩法既系列, 所以先有隻狼既出現, 況且一間公司不斷食老本淨係識出一類game既話, 呢個老本可以食到幾耐?
當初隻狼第一條預告出現時, 幾多人以為係天誅續集而興奮左好耐

新系列第一集出算係咁啦

根本玩集狼就唔可以用返DS既思維去玩.
隻狼個身份一開波已經講明係忍者, 唔係武士, 好明顯係希望你似返個身份要善用暗殺同道具 (youtube已經有好多虐boss既方法, 尤其是破戒僧同無頭王)
而隻狼喺改變玩法之後的確睇得出好多地方係未夠完善, 紿終 soul系列出左咁多集, 系統已經好成熟, 但同一時間, 再進步既空間已經好細

咁玩落真係好有天誅feel, 只係難度10級上

玩過bb同ds 就知一郎只係古達level

IGN仲有人理佢地啲驚評

果種格劍攻守爽快係做得好出色

點解上面有條ON9係咁話隻狼唔係SOULS GAME, 人地宮崎英高一早講撚左唔好當隻驚做DS BB, 你係都要拎黎SOULS黎SOULS真係痴撚線

大家玩慣FS出品，咁有咗魂/血源個既有框架都正常嘅我其實只係想討論吓佢值唔值得成為FS至今最好嘅作品啫，唔係撩交嗌

好理性

我想問吓個個話sekiro個故仔直白唔洗思考係咪sherlock上身

剩係仙峰寺班僧人做左啲咩都諗到頭爆喎

丁都係打少D好

雖然係

有冇人知殺左條白蛇之後
落地果個位係點樣返去
我唔小心跌左落水
但上面有野未執
就算上返去跳都跳唔到
冇左殺白蛇個動畫
會跌死

呢隻唔係DS 咁樣玩一定唔好玩
下下都擋啲效益唔高 要用多啲閃同跳

雖然講過無月光大劍
但希望dlc至少出個item令到把劍附魔到成把月光大劍咁
或者出招技都好

人人玩法唔同既,外鄉人有外鄉人既玩法,我咁玩會開心D
我講下下擋又唔會100%都擋,唔通危都播咩
只不過大部份既情況都係要擋先高效
我唔係話隻GAME 差只不過係我自入為主對佢有不合理既期待姐
下次睇清楚先再買

你唔識打je
一對多如果係卒, 你開遮轉兩下就乜都搞掂啦, 再唔係可以用砲仗爆炸斧火長槍之類, 或者奧義不死斬龍閃o個d.
如果一對多精英怪係你問題喇, DS俾兩隻黑騎圍都死啦
你自己唔試新玩法, 焗限用ds就怪隻game. 明明今集個玩法最多, 經驗用黎升奧義, 錢用黎升義肢就係俾你多D應對方法, 你係要焗限自己擋擋擋咁無計架wor

不嬲都唔係怪隻GAME 不嬲都係講緊自己唔岩
因為我鍾意咁玩先會咁玩,同埋我個人唔鍾意道具我玩咩GAME D 消耗性道具都係唔會用到爆機都係儲到成座山咁高
我一直講緊個人意見個人覺得
我只係玩緊我鍾意既玩法
再講又會罵戰完啦好嗎

ds1 9.5分，初次接觸，無論難度，地圖都好正
bb 9分，蘇老味故事做藍本，當睇曬成個故仔真係好正，難度都夠高
隻狼 9分，硬橋硬馬打法真係好似做緊武士咁，無左鳩斬鳩劈，以前玩bb ds可以用聖劍，長戟等武器對自己有利，但隻狼無左難度高過ds
ds3 8分，期待左好耐，但出到黎太易玩故仔都無ds bb描述得咁好
ds2 7分，呢隻是鳩但，止痕過下癮就算

就係比IGN同連登仔水左買

條主線係好白
但其實都有唔少值得探討嘅位

Ludwig係我打咁多隻遊戲睇到最熱血既轉phrase過場
加埋個背景音樂，屌，好正

sekiro我打淨最後boss
暫時都冇乜感覺
玩法係好爽
但一旦捉到條路就略嫌易咗啲
同埋重用好多boss（雖然有少少招式分別）

無左d刻印 血跡睇玩家點死好可惜

Pvp都係核心玩法又無左

但都係一隻好game

下面內容全部都係推測

一開頭入仙峰寺，壁畫會同你講僧人為咗追求不死（龍胤之力—櫻龍）已經追求到走火入魔，仙鋒寺個肥仔NPC同變若卿子都話你知班僧人不停做人體實驗想得出卿子（擁有龍胤之力嘅人）但最後一個個都死晒，得返變若卿子喺到。

而賣鐵傘嗰個侏儒亦都有提到仙鋒寺一早已經癡晒線，所以佢離開咗，當你幫佢解到用忍者風箏嗰位嘅時候，喺山洞入面會見返佢喺到拜祭緊，佢會同你講佢曾經都有老婆仔女，但已經死咗，呢個亦係佢離開嘅原因。所以可能可以推測嘅係，要得到龍胤之力，一定要用小朋友嚟做實驗（變若卿子同侏儒嗰仔）證明班僧人為咗不死身已經不顧一切、連小朋友都唔放過。

仲有一點就係鎧甲武士嗰個位，當你買爆竹嗰陣，爆竹嘅物品描述提到爆竹係羅勃同佢爸爸曾經一齊玩嘅嘢嚟，到你打鎧甲武士嘅時候，佢大約會講到話唔好阻咗佢/唔會比你越過，到你踢咗佢落街之後佢會叫佢個仔「羅勃」個名，可能佢個仔都係其中一個被拎嚟做卿子實驗嘅細路

補充多一樣，九之念珠好似有提及羅勃係病咗所以去咗仙峰寺到求助

係，所以個武士其實係外國人，你睇個仔叫Robert

就咁睇係佢個仔就死，過左嚟搵不死之力，仙峰寺班僧人就要佢守門口，殺夠一千個就俾不死之力佢

俾D臭和尚水咗,好可憐

呢啲位真係好有ds影子 靠道具同npc講返啲內容

FF多一層嘅話，可能嚟自西方嘅櫻龍同羅德蘭係有關，因為櫻龍有不死不滅嘅力量，狼打贏之後都只不過係拜淚而唔係真正殺咗條龍，而雷亦都係唯一能夠剋制飲咗變若水嘅弦一郎嘅方法（陽光之槍可以打穿古龍嘅鱗片），所以櫻龍都有機會係古龍嚟

Yes，剩係"白色"呢樣野已經鋪得好正

重有源之宮班貴人

蟲附體又咩黎

已經將sekiro ds bb拉埋一個世界觀

我覺得唔出奇話就話係全新作，但魂一已經講咗羅德蘭只係眾多世界樹嘅其中一棵，睇返上仙鄉嗰隻巫毒公仔咁嘅嘢都無講佢點嚟，而且櫻龍又真係不死不滅同要用雷嚟打，加上隱藏結局叫做「龍歸故土」，所以唔排除其實宮崎老鬼係有意創做一個巨大嘅世界觀出嚟將魂同隻狼融合

爆竹係叫羅勃的爆竹
而有個結局係還龍
成個故事都圍繞住不死
龍胤之力,蟲附身,變若 成條暗線大把野講
剩係講弦一郎個師傅巴已經出得一個DLC

DS1有忍者,DS3有東方人骨灰,隻狼未出之前我已經諗會唔會連得返去DS個世界度

如果照係咁講呢盤棋佢下得好大

不過雷之力應該係櫻龍帶嚟，你睇吓源之宮啲淤加美族人

Btw淤加美呢個名本身都有出處
八百比丘尼又係
根本同dsbb一樣好似puzzle咁

源之鄉湖底有具鯉魚王屍體比蛆蟲咬緊，遊戲入面講過鯉魚王有不死之力，而d蛆蟲透過食屍得到不死之力後經由水流流向仙峰寺，水生村，獅猿戲水處，班友飲完d水後就獲得左次一級既不死之力，蟲附體

佢哋應該係吸收咗櫻龍之力變做鰻魚人（戴面具），但只拎到不死嘅能力、而做唔到不老（好似死魂曲嗰背景咁，村民食咗人魚肉被詛咒/得到一部分力量、變成不死身）所以渴求住活人嘅精力（仙鄉npc)、破戒僧守住仙鄉嘅門口

日本風見到唔開謂

究竟破戒僧係唔想俾人入源之宮定唔想有人入左會俾貴人吸精力呢

定好似喂魚人咁呢

水無流去仙峰寺 仙峰寺班和尚係研究不死先發現蟲附體
水生村都唔係蟲附體而係源之宮帶有劣化不死力嘅水流入
先會有舊石 獅猿戲水處就係蟲附體源頭

打漏咗，破戒僧一方面守住門口唔比人入，但另一角度睇佢亦都唔比人出因為水生村打完假破戒之後，佢嘅破碎記憶提到，佢係被村民所拋棄，但仍然守住喺水生村個洞口（幻影），到你入到門口又要再打多次真身。

然後當你入去之前，又會發現有堆怪守喺間屋門口（要用忍者門入去），有個NPC已經癡咗線，只係不停講話要京都水先能夠得到永生，之後你拎完京都水（仙鄉取得）比佢，再重新入去嘅時候，佢就會變做貴人（鰻魚人），證明咗櫻龍嘅力量係會令人變做貴人。

你都岩，如果仙峰寺有蟲附，點解水生冇

應該係守住唔想比其他人入 所以神橋個位點解有個假破戒

我偏向後者因為佢名叫破戒僧，但無講佢破咗咩戒，只係單純話你知佢比村民唾棄都堅持要守喺門口，而且打兩次呢個設定入面，佢將分身放喺水生村（較弱），真身就係源之宮門口，都係其中一個證明破戒僧係唔想貴人走出嚟嘅例證

叫破戒僧應該係因為佢係主力研究不死
研究期間做咗啲會破戒嘅野
雖然佢守住正門都係都有貴人走咗落嚟
證明應該有其他出口只出無入?定佢係會放行?

但若然破戒僧真係因為咁做而被人咁稱呼，咁將呢隻boss放喺仙峰寺會更加合理

但另一點就係，由破戒僧把聲應該可以判別到佢其實係女人嚟，而仙鋒寺只有僧侶而無尼姑，所以破戒僧可能只係因為拒絕水生村嘅人（殺村民）去源之宮尋求不死而被稱為破戒僧

第一點根據蟲經仙峰寺已經知不死之力源於龍
咁破戒僧追查係源之宮都合理
第二點就真係無咩資料睇到
你個推埋都合理但係講唔通蟲經係要打完假破戒
學到潛水先拎到而且出自水生村又點解叫僧同著到似僧?

我miss咗蟲書呢個item但結合蟲書講嘅、同埋第二本永旅經講龍唔屬於東方、要將佢歸還呢點，破戒僧唔似係想追求永生，反而係想隔絕晒所有追求永生嘅人同埋放貴人、淤加美人出去

加上破戒僧嘅原型應該係八百比丘尼，所以破戒僧應該真係厭倦咗不死/追求不死嘅人，所以先守喺源之宮同水生村

Btw我都幾在意入水生村之前個和尚指霧隱貴人係佛敵呢件事因為佢到底係想代表嗰班走火入魔追求不死嘅仙峰寺僧人，定係純粹認為佢哋真係佛敵、唔應該存在喺世上

但係蟲經無記錯可以好早就拎到
主線未到要求搵不死斬就先去左仙鋒寺
入三猿位會有個npc俾你

蟲經係打完假破戒僧、學識潛水後返仙峰寺先拎到

唔係，如果係未打一郎就上左仙鋒寺個山洞，仙峰上人好似會直接掉本蟲書俾你

on9

唔一定架 佢有隱藏條件可以早d拎到
正殿有個不死和尚可以早d比蟲經你
你唔知打左邊隻王佢就會消失
咁本蟲經就會要潛水會搵到

但係佢出現同消失既條件都好神秘
我1周目見到佢 佢有同我講野同比蟲經我
比完過多陣就唔見佢就原位 之後一直無見過佢
但係我朋友話過多陣佢會死係隔離個山洞度

係咪藍色衫，我見到佢嗰陣已經死咗喺山洞

原來喺正殿

不過仙峰上人背後都有啲故仔

講返Form soft近十年左右嘅出名作品，唔計Demon’s Souls同天誅（已經各自有精神繼承作）其實真係各有各獨到之處，係好難分高下；

Dark Souls series:
Dark Souls 1就係地圖設計（環環相扣唔多講，呢點做到極致；灰燼湖同王都嘅震撼美感都好犀利）同音樂（葛溫、Quelagg、Manus）
Dark Souls 2雖然風評差，但其實亦有好多優點 - PVP設計可能係系列作中最好玩；故事背景嘅格局係比Dark Souls 1更加宏大同有深度（首次引入Firelinking Curse嘅概念，玩完本篇加DLC三古王國之後感觸頗深）；而且二周目後先有嘅敵人同收集品好多，係非常襟玩
Dark Souls 3無謂多講，集大成，戰鬥系統有深度，故事背景壯觀宏偉，每個角色都有血有肉，仲有神級DLC同痴撚線級Boss Fight設計

到Bloodborne，Form Soft當之無愧嘅美術巔峰之作，場景、角色、武器、服裝、道具全部都精緻得驚人；故事有Lovecraft做reference，深度唔使多講；又有各種金盃地下城，可以一路玩一路發現新事物
戰鬥方面，盾牌變成垃圾，由左手一把槍右手一把可變形武器取代，翻滾變成Quickstep，變相鼓勵玩家不斷進攻、狂轟濫炸
更加唔需要講每樣武器都係Unique

至於隻狼，繼承自天誅嘅潛入系統好Refreshing，非常考驗玩家智力，以及對地型同敵人嘅觀察力
劇情發展雖然係好story-driven，但係背景中有實際古日本歷史，融合各種神話傳說中嘅敵人（白蛇、無頭鬼等等）仍然係非常引人入勝
仲有好多可互動嘅NPC同敵人，唔會令玩家覺得完全被世界孤立
戰鬥方面講究格擋反擊係好新穎，比之BB更加鼓勵玩家進攻同直面敵人，又有多種忍義手升級同流派技可以衍生多種玩法
另外玩家角色可以飛簷走壁，又直接影響咗玩法多元法同襟玩程度

不過要俾我揀巔峰之作嘅話，我都係會揀Dark Souls 3
實在太好玩

ds3贏pvp 輸地圖

有個係綠色衫

好可能係同破戒一樣專門研究不死
但係志向唔一樣 破戒追求真不死(龍胤之力)
仙峰上人認為不死係同佛學背道而馳 提議還龍

咁嘅話，永旅經到底係出自真人定係破戒僧？我始終唔認為破戒僧係壞人因為八百比丘尼原來就係厭倦咗不死身而絕食而死

我覺得主角應該得米6 忍者要細粒先勁

破戒僧=奶媽+舞孃

dark soul就因為主角係矮人族
隻狼就唔知喇

嗰啲應該係超人類
睇返一心弦一郎都係同主角差唔多高

呢個做大名/武士都可以講得去
但義父個身形竟然係做忍者而唔係武士

關於故事, 呢篇解得幾好

其中有一個留言以佛教既角度講櫻龍點黎, 合理得黎又有神話既意味

moo: 我認為不是中國耶，佛經提到龍是走偏的修道人，墜入畜生道
moo: 這點和櫻龍從西方(極樂世界)被逐出比較呼應，且佛經龍身上有寄生蟲，也呼應了蟲附體的來源
moo: 中國除了地理位置外似乎沒有什麼關聯性

佢啲招夠晒陰濕、唔做忍者浪費晒

櫻龍嘅來歷真係好多想像空間，「西方」呢個字眼可以有好多解讀方向、或者幾重意思到底係佛教指嘅「極樂世界」定單純指西邊、還是指緊櫻龍係嚟自DS世界（DS原先都有同本身世界唔相乎嘅東方人套裝、打刀、忍者套裝）古龍嘅後裔（米狄爾作為龍裔、唔係玩家嘅話佢係永生不死，只會因為被深淵反噬而發狂；而巧合地魂入面所有同龍有關嘅都係怕雷、打櫻龍都係要靠雷），若果係最後嗰個，用嚟涵接返DS世界樹呢個設定嘅話就真係

唔算 九怨remake先係

無野可以取代Dark Souls 1

咁而家邊個網評分信得過?

屌你老母
還我armored core

我覺得起呢一刻, 起出過DS, BB 之後再出隻狼係巔峰。

其實巔唔巔峰 等隻狼出埋DLC先分到高下

如果BB,DS同Sekiro分享同一個世界觀,只係描寫緊唔同時代,地方發生嘅事,咁就更加正喇

同巴打你一樣 上唔返去又未執嘢

嗰啲簡單嘢嚟，無重要item

由Demon souls>Dark souls>BB>Sekiro
隻狼個改革係最大, 但好難話最巔峰, 不過新作黎講已經好好, 等下集再完善

唔知有冇巴打提到，好搞笑，隻狼個手斧打落地嘅聲同dark souls 巨斧打落地一樣
果下都震撼到我
我覺得佢咁做想勾起埋玩家嘅聲音記憶
我輸了 宮崎

其實佢啲招咪同主角啲招差唔多
除左係仁王帶左守護靈過黎
其他斬兩野跳黎跳去, 放火花, 放飛鏢呢啲根本一路同佢打一路都覺得我同佢動作好似

最大分別就係佢既識破勁過主角好多
其它無乜特別 突刺果招我未學無得做對比
反而想知過去同現在發生過咩事 點解差距咁大連佢招招牌貓頭鷹都無埋走去用毒為主

又玩毒又扮投降
3年前咁短時間又無理由係老
但3年前個肥佬同個忍者已經話佢啲招陰濕
可能純粹發生咩事傷咗未好掛

會唔會係唔打算用真實力，證明狼遵從/拒絕佢嘅時候其實佢真係有覺得心痛

我自已覺未必 睇交戰記憶都寫義父由收主角做仔到教佢做忍者
一早預左有一日會雙方交手
反而第一次回憶義父俾人打死果陣以為真係俾人打死
但自從打過現在/回憶既義父就發覺佢係扮死多過真係俾人打死
事實第一次回憶最後插主角一刀九成都係義父做
問題在於第二次回憶係主角靠復活起身打番義父定時空穿越番去打
如果係前者 佢地係現在見番既對話又怪怪地

會唔會出DLC講"巴"
傳奇女劍聖，個feel同瑪麗亞有d似
同一心個仔葬埋一齊，應該兩條友係情侶

回憶呢樣野都係唔知咩黎
話回憶，但如果果陣係咁既話現在啲對話就會怪怪地，而且兩段回憶好唔同，仲要打完拎得到樣重要item返黎
話時空穿越，拜下個佛就有得穿越咁勁既咩

暫時玩到天守閣 覺得BB同DS先俾到果種震撼我

師徒 反而可能同一心有啲野

所以呢二段回憶 可以話係迷團又話者係bug 不過隻game出左無耐有好多野都未清楚唔可以咁快否定佢
第一段回憶關鍵在殺呀婆意義係救中左幻術既主子
但現實時間黎睇主子係眼前無事即刻事實黎
第二段最大爭議係呢段真係回憶定穿越黎
係回憶既話上面都講左個奇怪位
係穿越既話 先唔講提早殺義父會為現在時間帶黎有咩影響
留意下細節既話 第二段穿越一入去無耐就要打隻忍者菁英怪會講句
原文唔記得 意因係"點解你會係到 應該死左先係" 咁上下意思

但第一段回憶入面得知 主角係殺左呀婆->地震>座佛倒下引致分心俾人背刺
但我地打回憶義父個場地好顯然座佛係無事
問題就黎 呢個真係三年前? 比殺呀婆時間更早? 咁點黎出面果位忍者所講一早已經死左

有冇可能出DS 4?

我理解唔係穿越 類似回憶

憑果個鈴由個佛像創造左一個相關回憶既空間

唔會對現在有任何影響

利申： 9up

宮崎英高講過魂系列已經完結咗

隻狼如果有ds2 /bb 級數ge dlc 就不撚得了

我自己會傾向穿越、因為打3年前義父要打完太閤閣嘅貓頭鷹先，即係話佢嘅死已經係不可逆、所以穿越咗殺佢都唔會有咩改變，但你依然會拎到3年前嘅物品

無論穿越定回憶都係有個解唔既死路
提早殺死義父既話 咁主角好可能唔洗有/失去不死身
主角殺完呀婆再俾人背刺先有呢個果 "主子向主角落契約"
而呢一刻大部份玩家都認定背刺主角既就係義父
可能呢個係盲點黎 等作者/dlc解話可能另有其人

係 最好一嘢斬死

師兄講緊仁王？
後期啲怪就真係多血咗就當難咗啦

隻狼有條格擋bar喺度
有陣時表現得好 擋曬boss啲技
儲滿條格擋bar 幾十秒就可以秒佢一條血
相反你一路走住黎打 咁咪覺多血打十世囉

仁王 > 隻狼

就算背刺另有其人, 第二段係回憶既話都係怪, 而回憶又點拎到野返黎現實

仲有另一點我都覺得有啲耐人尋味
第二段回憶係義父既鈴鐺先返到去
咁第一段回憶個鈴鐺呢? 係個老婆婆, 咁樣一諗就唔覺得果個係一個普通既老婆婆
如果係個普通老婆婆, 回憶點解又會見到咁多野?
義父鈴鐺就返去打義父, 咁果個老婆婆又會唔會同幻之阿蝶有關? 應該就唔會係本人啦, 回憶中又殺左阿蝶, 同埋個婆婆都另外有個仔咁

一直等緊佢出BB2

你咁講 我又覺得好有巧合
最初我地以為龍咳唔理會咳死人
但後尾發現只要過左回憶殺左阿蝶
打後個老婆婆同仔係必死無得救
雖然無証據係本人黎 我都唔覺佢會係
但設計到呢個位黎觸發佢地母子一齊死
唔多唔少可以真係有關
但暫時似我地腦補未有實証支持

佢個仔又係好笑3年前後都重傷咁樣，但有無機會係佢哋本身就已經係其中幾個穿越嘅人

唔覺，
ds1先係
故事全收埋係細節位，
道具說明有故事可以推故事，
整得好有心機

我唔係講弦一郎，係講丈大人
不過我都搞錯丈大人唔係一心個仔而係上代卿子

原話好似係
宮崎英高「Dark Souls系列對佢自己而言係完結咗，但並唔代表Dark Souls 4冇可能。只係暫時冇計劃，冇新既IDEA去繼續依個系列。」

但又真係好難再加新嘢上去，故事上火嘅時代已經準備完結BB 2反而更加大機會，但考慮到DLC連舊雅南都交代埋，真係唔知下隻宮崎英高嘅出品會係乜嘢